中共開始禁止人民係廁所痾屎

違者要罰5千

迫人痾落地

感應係咪姐係CCTV？

中國大陸遍地黃金

唔比人係尿兜屙屎

唔係唔比人係廁所屙

感應係屎坑公個鼻...

咁去邊痾？

痾屎內循環~!!

响屋企痾完自己食返, 又慳水, 又慳廁紙~

告示係貼係尿兜嗰邊？

問題就係點解要專登警告唔好係尿兜屙屎?

有冇睇東朝鮮架，啲屎係肥料黎